Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 313 HT動漫節安排好撚差

LIHKG HOT TOYS

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base（訂野為主） :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base（現貨為主，無得訂野） :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

11:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金

1/6 會有膠版

diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)

pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

毒圖時間

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

GIF貼堂

舞島巴 作品：

六西巴 作品：

人馬巴 作品：

李亞男巴打作品：

太陽王葛溫 巴打作品：

玩ht要做二等公民巴打作品：

しらいしまい 巴打作品：

純音 巴打作品：

動物節限定Q&A BY 姜明玉 巴打 UPDATED BY 無字

Q：比訂定比full呀？幾多訂呀？

A：比訂 (from 玩ht要做二等公民)

Q：揀左6隻可唔可以到時唔要幾隻呀？

A：唔可以 封email O左既product都要訂曬

Q：係咪4點前入隊定要排到呀？

A：你係果段時段內入到條隊比職員掃埋code就可以

Q：上午單 夜晚先去得唔得呀？

A：緊係唔得 如果唔係人地分派時段黎做咩

Q：錯名錯生日有無得訂呀？

A：睇情況 睇下個職員比唔比你訂

睇下你錯得嚴唔嚴重 年年都唔同標準

有巴打問左錯一個digit可以 名同姓調轉都OK

Q：X點入場要排幾耐呀？

A：太多因素唔會知

上年首日壞機就排幾粒鐘先訂到/買到現貨(?)

Q：幾點開始排先好呀？幾點截龍呀？

A：答唔到你

Q：排現貨先定訂先呀？

A：好多人都排左現貨先 自己揀排咩先

Q：VIP飛有咩分別呀？唔洗排架？

A：VIP係另外一個入口入，同現場買飛嗰啲一樣

10:15開始 首日頭500入完之後就到普通持票人

VIP未必快過最頭個班普通持票，不過唔使場外排餐死咁解

Q：可唔可以授權加埋自己訂唔洗重新排隊呀？

A：睇個條款係應該可以自己訂+幫1個人授權訂 唔洗重新排隊

Q：收唔收cash/master/visa/unionpay？

A：收visa/master/eps/cash

Q：有無得會場walkin呀?

A：無 訂1:4/1:6(會場五寶)都要預先網上登記先得

Q：有咩1:4 1:6現貨呀？

A：暫時知道既只有100隻Neon tech iron man同scarlet spider現貨 但應該會比頭籌人士掃曬 所以唔洗諗有無得買

買現定係預計或者員工
唔該快手

快快手手搞掂出元朗

唔好入到去先慢慢諗要乜

YaWooooooo

8點幾到係咪應該排到頭500人？定係vip好啲？

侯活食撚屎啦契弟

上年30號冇vip都有得涼冷氣，今年冇

VIP

其實有乜好唸
入到去WHTSAPP問有無人要咋掛
係玩開未到灣仔都知要買咩啦

應該唔止

LM

南邊圍等

巴打訓同唔得閒可以開定十個八個
推 post 快到
利申 去緊會場

你個名

肯定有？

想請教下vip飛係會排邊度

排你老母

已經決定放棄排隊，拜，玩玩具玩到咁真係不了

另問
有無巴打係樓上電競展到做？
樓上員工pass可否入埋樓下動物節？

鬥快跑

火影跑跑去HT

咪臭係 其實cosbaby現貨大撚規

*遲下大撚把 洗撚急

放棄動漫節

琴日入場見隻hell boy 幾正
想請下ht 有冇開過hell boy? 仲有冇得訂

請問下

屌你howard

同問

有開過 唔知仲有冇 太耐冇上sb

bandai出shf mark7連hoa
有燈

龍尾去到邊依家

動漫有咩買？

想問吓點解入面唔郁
冇可能咁快爆

郁乜鳩

企緊樓梯 啲人成日打尖

開10點啊

報警

為左發夢 放棄排隊算

嗚丫 我都好想走

想問下 可唔可以eps俾錢

有無人可以影HT今年有咩賣？

向前推進10碼

到時8月1再搶算 唔得食炒都冇計 主要想要隻spider man 85依啲有就有 冇就算 原本成套訂哂同朋友一人3隻都冇辦法

咁都要伸手？日日問題都好有趣

仲有一個鐘就入得喇

巴打幾點去排

會唔會突然第二日快好多

你覺得呢

+1

我係4點果轉
真心想死

今日星期六呀 打工仔都放假

3百幾籌

排左籌了

訂貨隊一樣咁多人

我都拎左籌
3xx

動漫籌？
爸打咩位置而家

有冇人今日去光復元朗唔去拎

如果咁做 好respect

諗住去元朗唔拎食炒算

比多千幾食炒算

室內冷氣位置

一樣 千幾蚊炒價就跌咗算

都係排左訂先穩陣

300幾終於有冷氣

千幾蚊可以換我有時間找返良心 我覺得值

想問下 arc reactor 冇pre order price 姐係點？

係 希望到時有人平放比我

300幾今日幾點到？

3百中

我自己主要淨想要spider man 原價收到偷笑

我7點

6:50左右

仆街啦
依家先出門 衝唔衝的切

OK thx

老實email唔係話一人一個咩，會唔會今日改番

有冇巴打知係咪改左只可買1隻？

今日人少好多

我7點2

你sure

7點40 450左右

比錢前面幫手

琴日未有嘅cosbaby今日有貨到？

你望真啲

我745到 去左排 VIP

唔會745都有前500掛

今朝元朗出發 拎到37X籌 訂撚完 番屋企

屌早知唔排 vip

蝕好撚多

都唔明你哋買VIP黎做乜

我已經帶左現金準備比訂金，睇下快快手訂完現貨多唔多人，我23x籌

涼冷氣

745個陣諗住有700人
原來500都未到

入左去有冷氣， 2點前可唔可以走

我仲以為自己係1000人打後
希望可以點零兩點講返去元朗
有冇巴打都係今朝去完之後立即趕去元朗

問題係頭600一定入先過你
入到去你都係俾人撚狗

今日個post都推得慢左

Me

做過統計

8點前到既

現貨 正評
訂貨 預評

我去食田中(元朗大壽司)

買vip都買5入果隻
300買
用完再放出去

一個鐘應該做到起碼180個訂客掛

巴打 陣間見

一轉十人
一個鐘做唔做到18轉

排緊消防局出面
希望趕得切入去恒香買老婆餅

mark 7真係好正

原來禁漏咗venompool 好彩唔係禁漏85/ip

今日首段訂單
好想排完訂 排埋現
1130到會場

暫時3現9訂

訂得4個

想問下10點到，趕唔趕得切3點前走

元朗壽司一番都唔錯

D飯

琴日經驗唔得，今日好似少人左？

1130？祝福你有friend幫手買dinner

今日似好多人趕住去發夢

下晝食呢間，夜晚食田中

十一點攞籌番屋企

我係訂only, 琴日10點到嘅去到幾點

全部去排現先，訂你入到隊就得

元朗緊係食賀苗記煎餃子 山煎包

生

六點

想3點去食B仔

我依家先坐緊香港線過去
希望可以早d入場排到現貨 買完再周圍睇下

下批先入到去嘆冷氣，有冇機會2點返元朗食B仔？

我就6點左右訂左，入場都要排大半個鐘，其餘時間就係訂

排隊應該易HT少少

一番坐位少又多人 不過抵食囉

認真入到去真係排成日
抵唔抵真係自己衡量
覺得唔值得嘅記住去元朗幫手

到左灣仔，希望3點前走到去食B仔

入場券7仔有無得賣定入到去先買飛？

法國我的前後冇乜去ht人

都得 7仔9成有

無人想同你個老坑排

唔撚係啊

用tap and go 喇

屌你今日就入村打鳩你

第1日攪到咁,會展唔滿意
仲要遲收工
今日仲唔請多啲人咩

入

姐喺條隊可以排其他嘢？

gay

有冇岩岩黎既爸打 而家係直入涼氣定出面排

7號龍附近見到個港媽慈母

點解食了我個COMMENT

今日會唔會加人

我咪琴日涼冷氣其中一個
早知去排頭籌

我絲

Sb rb直頭唔好開
Allin落動物節好過啦

即係VIP入場券就算早到去排隊，10點開門都唔夠普通隊快入場？

有冇興趣一齊排

VIP 10:15先入得
你覺得15分鐘可以入幾多個普通

暫時 現5訂18

你見到我咪過嚟囉

仲要星期六日

即係有冇新野

現場有

ALL IN冇用
佢都冇銀機
擺多D人落去都係行行企企

尋日排完去20樓拎貨
成班人冇野做行行企企
眼見十個

第一次排隊

前面見到個黃頭盔巴打

公眾event咁玩完就唔好去前線了

有冇人知今日有無返到新貨

我想問現貨係咪無限時任睇？

班友係到吹水之嗎 無收銀機有鬼用

有咩新野 求報告
好人一生平安

DS 同 Thor有未

啱啱到，排到渣打

企晒起身

企起身做定熱身運動，準備鳩沖

無限 但唔好賴死唔走 dum波鐘 唔係我屌死你

我問下咋，琴日全日排訂排到死

係呀屌你老母 成班伸手黨 尋日又唔追post

10點了

DS我覺得一般般
擺埋張卡係後面都唔太靚

衝呀

反智轉身！

屌 原來我差幾十個拎到頭500

訂完快入元朗 我係元朗等你地

屌又比人fake咗

早到係講緊幾點到？
依家先到灣仔 要唔要買vip?

行過有個女職員幾靚

終於郁得

今日安排好左好多

現貨截

vip已入

8分鍾就截 ?

現貨已截龍咁誇

去買老婆餅咋

我都小跑步左幾步

現貨折左龍

現貨截左龍

現貨多好多人

買左vip真係慘

現貨7分鐘截

唔比你排 德政

好彩無排，仲未有肥Thor

現貨截左龍....
我認真

笑撚死。動漫節呢d大型展覽本身就係為左吸納新客，而家一開波就冇得買現貨，收得皮啦，反而訂野呢d唔急做既就佔左九成時間
猴活好波

Vip幾點放行？
手持VIP，想聽日一早去

屌笑咗 500頭籌我諗都未入哂

去元朗shopping

Ht又打破記錄

由於Hot Toys香港動漫電玩節購物專區的排隊人數眾多，本司經已截龍，不便之處，敬請原諒。

staff 聲沙提醒大家呢度訂貨要有qr code先好排訂

頭籌入晒就截現貨龍？

Nebula你去咗邊

不如直接cut左現貨佢啦 一開就cut

屌你老母真係撚狗撚到呢

主力做訂貨？

呢頭講完就截龍

現貨龍已截

spiderman賣哂屌

陳老闆好波撚狗撚到出神入化,幾多炒狗衝現貨失敗

猴活：我好心加多d訂貨quota比你地等多d人有得玩，你地就屌我？OK，下年動漫節每日500個訂貨quota

得100個位
排通宵都未必入到

3百中後 跑左幾步

訂貨開始做野

佢主力搞好訂貨個度

聽到現貨截左龍
末fat check

同朋友攞22x籌佢排現我排訂 已經第二批入我前面都仲有五六行

VIP 飛表示我場都未入就截龍好on9
有冇巴打一齊入去大叫叫佢撤回？

Fb講左啦

起碼82啦屌

訂貨咩環境

見唔到1/6有咩

10:10分截龍咩玩法

訂貨而家開左幾多個counter啊又

笑撚左一起身睇fb 10點零就截龍

求情報

係現場，現貨截左

笑左
猴活果然做到野

𨳒你老母真係痴撚晒線

Hot Toys-Secret Base
6 分鐘 ·
由於Hot Toys香港動漫電玩節購物專區的排隊人數眾多，本司經已截龍，不便之處，敬請原諒。

開場10分鐘就截

經過尋日咁樣 仲唔主力搞訂貨咩

我去到啱啱好差3個屌佢

有冇巴打入左去 可以幫買dr strange

即係想入去買tee cosbaby果d都收皮？

排到現貨嘅巴打你地幾點到會場？諗緊聽朝衝唔衝去現貨比候活撚

睇佢今日咁安排真係抽到都唔撚想去，大拿拿幾千蚊買你product要咁樣排隊法，我訂黎做乜春，貼錢買難受

起碼清晰左邊條訂貨邊條現貨，叫做有重新安排過

晨咁早黎排，食埋炒價vip 諗住冇死
DKLM 候活截龍？
我場都未入到丫岩先

琴日係咪好多人冇QR code就狗衝左去訂貨
今日個職員攞住支大聲公係度叫人冇code既唔好係度浪費時間

Vip早左10分鐘入，但都排緊10行後

5-6

gg就收單算啦
其實唔係要mk85都唔洗去排
ip都係加幾舊

VIP 跑400米排緊現貨

入到去一陣就截左

0830 vip前面得100人都無
入到去已經一班人同你Say Hello
然後會有HT員工話你知龍已截

未有Thor

垃撚圾

訂貨係咪都係轉右直衝到尾？

聽到有人打尖屌你老母

現場暴動

係

GG 琴日有人fb -200收到

起鬨了

插隊起哄

訂貨情況點

突發現場有人企圖插隊，突然好多人起哄

打尖

咁L 多人重想打尖
起哄叫佢老母

冇新野 又撚狗

咩事拍手？

好似有個廢老出左黎

有人打尖版屌走

訂貨打尖？

我都係放棄，等遲啲買算除左搭頭班車之外都無咩可能買到

被

蛇餅已滿

揾人喎，越企越前

訂貨好和平 前後左右有傾有講

所以我去左世紀 訂
加百幾蚊
條數只係vip會場個價，又唔使排
好彩ht冇比電郵我，真係排餐懵貼錢買難受

企係到等到佢開反，佢一陣會開

仲有兩行到我

咁應該好撚近

見到個呀嬸出咗嚟

我好cool冇同人傾

有個阿婆白撞搵人？

屌佢老母 一開FACEBOOK就見到截龍
想問 我3:30入到HT條隊係咪都訂到?

我琴日都係 大家d樣都係一樣

Lm

有冇人認得呢位太太阿？

雞肋到不得了

琴日經驗，下就時段1530先比入龍，所以上就應該1530前入琴就得

見到個廢老聲淚俱下行去龍尾

請佢既炒狗死全家

炒家

Vip不如早到拎籌

抵啦

條隊keep住郁 算係咁

無錢賺咪喊囉

老遠都聽到佢把聲

你地係咪人嚟架
笑撚死

$250

係 攞住疊a4紙

今日訂貨點

有望12點前訂完咁

好前？

點解唔開條關愛龍
希望猴活下次改善

對今次d職員好滿意

插隊廢老9叫得好悽慘

師兄係咪想要spiderman, 我錯手㩒多左隻Normal version, 原價比你有有興趣

Qr code姐姐

我望住條龍尾
然後前面真係得2-3個

訂貨好快 可以好快入元朗

痴撚線 屌你老母hottoys🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻
依家入到黎9fingfing唔知做乜

無炒狗係無辜

咁多女排訂貨隊

前邊個個後生仔好正

Ok今日經驗

現貨7點排普通頭500位先入到隊

Vip暫時八翻黎炒曬

個阿毛又慢慢打尖返上黎大家有機會留意下

訂貨做野速度快左？

想問下今日現貨返左肥雷個堆cosbaby未

買俾男朋友架

呀婆其實咩料

條友好撚煩

訂貨好快？

GAY

成班人蝦個牙婆

用有線卡機一定快，會場做唔到有線卡機？

尋日上去訂紅黑gg,唔洗排，正。

有冇圖？人太多未見到....

猴活冇買電話線掛

快

自用

訂完走得
無得排現，今日已完

你地成班人渣恰阿婆

食咗vip炒然後無得買

岩岩比staff屌

半個鐘去到兩三行

恭喜

企係到等佢開

下年搶次日算

籌16x 1030訂完

好心就加多幾個SWITCH插LAN線卡機啦
你訂貨個SYSTEM都實返公司SERVER架啦

絲打

今日訂好好多

絲打買咩

快啲排完比我影下相行下動漫節
原先預左排完即走 睇黎今日條龍短啲有得真係行下

有咩改善左，點解琴日咁慢？

絲打企邊行

琴日主力現貨 冇理訂

佢頭先仲係龍尾聲淚俱下一路係咁同佢後面嗰個哭訴，後面個男仔淨係得啦得啦，行啦

陣香味

一入到黎指示清晰好多 同快左啲

我淨係訂im戰損

咁同琴日有咩唔同
利申: 琴日排撚咗足足7個鐘

當你vip入到去已經龍已截
然後一堆啊嬸每人手揸一套HOA
一大袋cosbaby喺你面前好撚風光咁走過
我而家就企喺度好唏噓
乜都唔想行又唔想浪費張vip

有無巴打畫到今日條龍點排 同琴日一樣？

我幫你買嘛
邊洗咁早黎

如果下就都可以半個鐘咁訂到 立即想去

啲阿嬸排通頂?

我都二百蚊收左張vip，但慳返一個鐘我已經覺得抵

訂首日就係要比人撚
利申同你一樣

聽日會唔會又唔截現 撚狗

成就弓手鎖，eva單

本身想搏1/6，但睇落好似冇
我淨係想買燈箱同neon tech im
其他都麻麻

索住體香排隊

現貨有幾多人？ 十分鐘截龍好撚野
btw 有冇人知琴晚最後幾點玩完

今日現場好清晰 一入去就有職員大叫同舉牌

佢打完尖之後想行返原本自己個位 冇人理佢 好好笑

幾點到灣仔？

一樣

Thx ching

唔係行唔行呀 係唔公平(走音)呀

見到尋日啲post嚇親

死廢老

巴打幾點去到先有16x?

我都想知 都係咁多部機 點解尋日咁慢 今日會快左

我有無記錯上年訂左就算4點pm單都可以提早排？

我幫fd去畀錢，然後職員話4點先排得

620到左

我要dx版

Day one真係傳統撚狗日

今日條隊好撚快

痴線，候活請埋免費職員（會展d人）帶人排隊

我都係訂85戰損

尋日擺到明想造勢

仲要唔駛曬太陽

突登做慢d?

明明我比2000蚊現金，但收左master，不過見係Eva 就由得佢啦

仲要有冷氣有廁所

十點想排四點位?

尋日有d staff連訂野龍尾係邊都未知，點左你去現貨隊

屌，今日少琴日一大半人
屌你老母

我仲要已經買左普通飛...

六半入賤民22x頭籌1040訂完 今日訂貨好快

Eva單 +3000放比我OK?

絲打一個人排？

琴日先見完佢 係到無限loop

趕你走先啱囉
未到你就未到你啦阻撚住哂後面啲人

同我食炒買張$250差唔多

啲staff話最夜11點45先有得走

10分鐘截現貨區條龍即係今日唔洗入現貨區sosad

你今日去訂？

無可能入到 依幾日應該都係咁

應該會再開

錢搵得返，無可能咁辛苦同佢排五六個鐘

Eva 今日精神好好

今日好似好ok

就係因為你啲垃圾我琴日先搞咁耐，屌你老母

算啦，當猴活加左價囉

我估未必 截左再開一定比今朝差少少入到嗰啲人鬧爆

雖然想要 但等收義海單

我就係㩒錯左normal

上半日時段仲係屋企，考慮緊去唔去好

想問延遲上架個堆而家有未？好想要肥雷同CA

個阿婆講左幾句無良心就無出聲

7點到
拎左300頭既籌
10:47訂比我想像中快好多！

琴晚比人喂飽左

係，我怕排幾個鐘比人 DQ 就仆街

即係今日都係撚4點啲人 等等開番現貨又打回原形

首日訂單其實有無4000人

年年首日都要比侯活撚狗，以後搶次日算

訂完好感動
7點2賤民

12點黎訂，大概幾點走到

聽早有人叫我一齊去排 唸緊去唔去
兩個鐘內訂到都有得唸下

昨日咁樣，好多人都嚇到唔來

今日幫人排就咁快
琴日我排咗8個鐘

邊止

有冇巴打絲打唔打算買Spider-Man無人機, I love you 3000 Tee同Miles Morales cosbaby，10點10分入到場已cut龍，俾人提早去發夢

街鋪有得訂

相同分鐘

就咁睇呢一轉班人1點左右應該完

差少少入到個班都無走
仲企係度等緊

依家已經行左一條

因小失大

應該無，計下條數，當佢兩分鐘一個客，快極都係1200人左右

其實咩事

係呀

頭先嘈果個位已經好前排 仲要打尖？

本身諗住再入去排現，而家

想同絲打排

大家都辛苦哂

因為已截

肯撚定會再開

人地7點開始排呀

佢而家cosbaby條龍咁撚短
我估清完呢堆cosbaby人流之後堆counter轉晒處理首輪訂單
晏就應該會再開比你排現貨

次日首小時單

我都想

下半段時間果批

一定冇兩分鐘咁快！一個鐘先郁一行。得5個員工做訂單

阻鳩會展d路

即係今日 少人d?? 我張單10點至3點半 但2點先去到會場排。。

但你唔知等到幾時呢

截哂龍 仲有人排外邊 咩玩法？
有無人幫買cosbaby?

絲打係我前面

所以咪話頂多1200， 實際可能少過1000

等個幾百走曬 一定好好炒今日
秒申入唔到

咁早截即係逼我早啲發夢去元朗掃街

10行，係大約有幾多人啊？

可以

次輪單咪唔洗ot，cosbaby再截龍

13:30.到希望6小時搞掂

同路人

點會2分鐘一個客 有5個收銀 係都2分鐘5個啦 我估3000人左右

3分鐘啦差唔多 有啲又數現金
5個counter 一個鐘做到100人
首段做到夜晚9點幾先做哂 做左12個鐘
姐係首時段都1200人

即係VIP入場個時間，都可以算係最早嘅人訂貨？

同路人掙扎緊

昨天唔係得4個counter?

vip 今日07分放
都係唔夠 頭籌快

想問係信和定邊度？琴日黎到cut，而加7分鐘又cut好sad

抵死啦

訂完都唔係好記得了 不堪回首

想問下巴打知唔知東京邊到有hottoys現貨 係老秋好似唔多覺有

我3點訂完個陣有5個

5個 左邊4個做訂 右邊4個做現 下面1個訂1個現

仲有冇人記得佢？
而家原價單都未必有人要仲成堆人strong hold 加錢放

𨳒你老母琴日慢咁撚柒鳩閪多
侯活你食撚屎啦

咁咪岩囉HT
訂個班排就一定嫁啦
你琴日真係撚到班訂傻尻咁
好應該一早cut現啦

依家6員工做訂單

今日好撚順

琴晚巴打係度屌
話朝頭排左幾個鐘頭都冇咩現貨
夜晚走去訂貨時又有補現貨

今日快好多 10:45就訂完

依隻比mk4同重甲夾住 無人記得佢

而家訂貨係咪都係5 counter

有ip仲有人會要佢?

sorry膠左

唔怪得咁快啦

無錯 琴日兩點至三點冇郁過咁濟

會否成下一個47

大概排咗50分鐘之後就訂到嘢

淺藍衫more

首日次次都係做狗

所以我先覺得佢截cosbaby龍，做完就搞首輪單

首輪做完到次輪，cosbaby又再截過

撚狗有很多方法

啱啱有巴絲話6個

下一個wm mk2

抽中聽日430訂

恩賜

排撚左差唔多8粒鐘

啲老嘢都唔知點解係咁
不過抵佢死

要排幾耐

依個係咪琴日個炒家牙婆？

有無巴打而家排緊現，轉頭再去訂？

係咪都應該無可能快到

係咪因為屌緊所以條龍無郁

香港人SCARLET SPIDER開箱

聽日星期日 祝好運

今日一直慢慢咁向前行好順暢咁

我無排到囉你屌我做乜，係上年我記得比咁做

830排 入到已經冇現貨區

琴日真係

咁佢靚過WM2好多

我問左無排到，屌乜鳩？

痴撚線

現貨完全唔郁

一陣買多幾件賺吓水腳錢先

想問唔訂dead pool果隻 ，其他訂曬係咪$7000訂？

1015入 12點啦

好過尋日啦尋日排6個半鐘

哇，現貨區10點就截左龍？？

大家認為張單要減幾多先走到？
機型柒，少炮少parts都算，個真人頭仲係舊頭

係啊，都唔知等到幾耐先開返條龍

訓到而家 太攰 而家出門口

會開番架咩？

我估清埋首輪單先

衝擊會展 等回應

究竟琴日搞乜撚咁閪耐

巴打幫買？

寧願唔裝背脊枝槍仔仲靚小小

現貨根本唔應該咁玩慢慢等人shopping
你一係派點心紙tick完你地員工執一份好過啦

Thx

我都係咁話

想問琴日訂到85嘅係咪都係2021年年尾
頭先啱啱訂完之後通知我係2021年年尾嘅時候真係以為自己聽錯

現貨大部分都係普通頭500先入到同埋vip

不嬲唔係Q3就Q4嫁啦

再唔係分一節一節咁入
每節限你時,夠鐘就趕人走
至少有估仲要等幾耐

會唔會難走過venompool 同普通gg

藍衫絲打

屌浪費左我40蚊入場 現貨咁撚快截龍

有無代買兩公婆，會加錢

都唔知係咪琴日比會場屌

緊係屌啦，訂貨搞到11點，屌撚爆侯活狗

如果vp大貨keep到display個d shading上色水準應該唔難走
普通gg係太貴姐

自己去望下啦

藍絲

唔該頭先我諗緊會唔會琴日係可能年中

加幾多

唔好意思想請教巴絲打們,
請問如果只係想買Q版IRON MAN LXXXV ,
排隊是否同訂貨隊時間一樣預幾個鐘嗎? 唔該哂

尋日灰到想喊，玩hot toys玩到爭D老婆都無埋。

我五點開始排，同老婆講定唔返屋企食飯，話要去買玩具，佢話無問題。點知佢夜晚十一點打比我，問我死咗去邊，點解搞咁耐，我話仲排緊隊，佢話唔撚信，有咩可能排七個鐘，我個吓都排到嬲嬲地，所以話唔撚信就算，我撚想排咁耐架。

十二點排完，飛的返到屋企都成差唔多半夜一點。本身佢都煮晒嘢，仲扲埋出嚟畀我食，應該唔諗住鬧交，但佢好撚疑惑咁問我，你又話買玩具？啲玩具去撚咗邊？我話今日係落訂jar，無現貨扲架，我仲扲咗堆單出嚟响佢面前收好佢。屌你老味，我排咗咁耐都未喊，佢竟然喊，話我肯定出面收埋另一個屋企，話我肯定玩女人，啲玩具買完都放埋响第二個屋企。仲話有咩可能咁on9排咁耐得張單。

我個吓好坦白，我話我都好想有現貨畀我放响另一個女人度，但我無貨又無女人。佢都係話唔信，我都唔知可以講乜好，不過好彩尋日條人龍太壯觀，我每個鐘都影一次相，影吓條人龍，於是我成部電話隊比佢睇，佢都係唔撚信，喊住係尻咁話啲相假，有咩可能張張相都差唔多，個場去到十點都仲咁撚多人。

我無氣講落去，我剩係渣實啲單，好驚佢搶咗然後一手撕爛佢。

現貨截咗 唔知幾時開返

而家冇得排截左龍

潮文

單無事就得得

Next day baby

老婆可以再搵
排隊個7個鐘冇左就冇左

結論 hottoys緊要過老婆

Mark低先
當年47都好多呢類笑話

咁早都截. 唔該哂巴打

估佢晏就開返一陣要chur首輪

啱啱問咗staff 佢話聽日先開返現貨...

琴日訂咗啦，係呀hei 幫我訂
都係果句冇圖好難討論

一個鐘OK啦，係合理時間

唔該哂巴打. 唯有一陣夜少少再睇情況

利申問咗2個以上staff都話聽日開

含撚咀清唔切單揾現貨開刀

拎喱隻同47比

所以我都有話會否成為下一個47

佢地話：今日太多客 未必會開返現貨

今日佢幫我訂 好好笑容好charm

屌佢啦

實物睇落係壯好多不過反正都拋售唔到自玩算

比人點四圍去

我打算訂校服個隻，有小小iron legion feel

47炒起左先咁牙擦，好似孔明咁姐

唔清楚了 啲staff咁講 佢都係話未必開返 可能有機會 應該睇下訂果啲點再決定

有冇人10點到？想參考下

排緊隊 笑左出黎

現貨截龍
我都想求玩場排隊既巴打幫買cosbaby

幾點到會展？

而家訂貨隊條龍去得快唔快
首時段但2點先到諗緊去唔去

今日訂好似快好多?
快啲訂完入元朗食好西

起碼大約幾十秒 分令鐘就郁幾個身位

快
應該排3,4個鐘內訂到

個半鐘排完，條隊好快

8:30

都要3，4個鐘
諗住去元朗shopping

有個外國人入咗嚟
拎住個HT會場宣傳單張
好似買現貨然後無得賣
佢問個員工Why should I come
然後企埋一邊勁無奈

𨳒
點解琴日咁撚慢

照情況可能3個鐘，耐極

毅進制

比外國人睇下香港幾咁on9

on9 猴活，本末倒置，做臭個朵

首日首時段排左4.5hrs表示

首日撚狗

.

慘

望一望我堆單
原來我好多都係katie單

跟住eva tommy jerry 各一

𨳒我真係好撚嬲

第一次覺得如果係首日單抵比人食炒 真點血汗錢

任你排咪變到尋日咁

終於有幸見到eva真人 真係好靚女

我都係成日中Katie 應該有成十張katie起手

琴日排左5個半中表示....

只要您做到媒體朋友，您就唔洗排隊，唔洗上網抽，篤手指揀訂咩

咪係
到時外國人排到夜晚十一點都係會問why should I come

有無得訂sdcc個堆

圖昵

乜水？

想搵佢幫手訂47 46 mark6 同黃臂

已save

咩圖

Hottoys 員工成就我仲差邊幾個

個個都網媒 識條撚咩

其實呢個世界係咁
識侯活可能錢都唔洗比
睇開少少

真

訂貨隊龍尾長嗎？

6點50

好長

我等量子版

有冇巴10點左右到會場 想知今日要排幾耐

我都想要反應爐

訂貨好快

呢d全部有得訂

排得訂貨就一定冇現貨

ht

量子單隻色仲樣衰喎

琴日買左 可以放比你

希望可以上20f訂

見d巴打好似話今日好快 好心動 但係已經約好左交收 食左張首日炒

我係今日10-3⋯本身見琴日咁多人冇去，而家又想去

今日要入元朗 想收一張下午時段既籌

琴日排左6個鐘先到呢到

巴打唔要？

你係事主?

越諗越痴線
特登去動漫就係排隊排成日
排完都已經冇乜野睇
連續兩年都係首日被撚

係咪灰色衫巴打企羅馬波衫波後面

尋日一個鐘先郁一行

有無人放spiderman delux

Qr code囡囡好似幾大波

依家排咗1.5hrs...郁咗七行左右啦

唔係應該下午入咩

買多左 $550

個bra出個件衫，不如唔如著衫

呢個位琴日入要4.5小時

打比猴活先拆得到

要加錢？

我唔係事主，不過無啦啦影人上黎好撚無品

咁正點解要cut

想要反應爐

琴日排左十一個鐘 今日又入黎排訂貨

小心事主睇到告鳩你

葬禮自然好多

我想講事主宜家企正係我企離個行

條友應該未見過女所以覺得好新奇

今日訂區有7個Staff
整體比起琴日快咗好多
就咁睇都睇得出

毒撚真係好撚恐怖

me2 追返post條友仲要影9人兩次

岩岩訓醒 快撚到

正式宣佈琴日係專登撚狗拉慢黎做

今日快咁多

0:19-0:21 個頭有一下冇左一忽

巴打你好
你估兩個鐘走唔走到？

屌你 差d喺會場喊咗

眾巴打攜手合作捉呢個影人相嘅人出嚟，再報驚

唔覺 隊長係傷心得濟 ds係內疚

無錯

Gamora唔洗化灰？

唔怪得cut呢段

張相影到前面個件波衫都好明顯啦
On99 花式自爆

無可能嫁啦
想買個匙扣都唔得

講咗佢冇化灰啦 而且真係有需要嘅話cut走gamora就得
邊駛成段cut

個外國人而家好慘咁望入去現貨區

WM係咪跪唔到？

反而覺得本身無咩交集個啲都跪好奇怪
有啲角色仲拍到望到人跪就跪埋一份咁

我成日覺得dr strange好似陳啟泰

我笑左

當係致敬咁。。

長毛職員好有型

IP做緊乜

[member］可以講 依家現貨尾 我琴日用左4個鐘先入到 今日仲慢 佢要保證架靚仔先放人。 再放又要罰錢 又要比人 插訂野慢[/member]

分身個下
十兄弟陳啟泰

係咪大家都好撚憎侯活

下午時段入左元朗
所以想收張籌 如果猴活會派

鷹眼一開始可能係 屌 終於可以抖下先跪

會整花件甲

我預2:30 pm 條隊算快

不過覺得隊長最後無份係tony側邊 真係差啲野咁

琴日排嗰班一定憎

好簡單 全香港同梁烈士有冇交集？

0

點心紙又冇 助長炒家
現貨預訂係香港人先要排到戇鳩鳩

唔多唔少

我有喺劇透post講過 佢最後有份聽遺言

呢樣真
我個fd 琴日1100排到1900

IP 99%新

兩公婆出左喇咩 認真問

搞得現貨 訂貨又會慢

唉屌，排撚咗成朝先話冇細燈set
好撚傷心

好多人睇緊 avengers

會員卡例牌無用

冇

你今日幾點到 大約要排幾耐啊

佢呢刻話冇你比完錢就會返貨

9點3到12點搞掂

乜話 做咩無

頂,今日一開場07分截?屌聽日點爭啊